你班地盤佬食飯就靜啲啦

6條友食飯大大聲傾計
句句頭尾都屌你老母
連個女侍應都怕左你搵個男經理出黎
全場人望住你都唔知醜

你唔大聲屌番佢老母

又做鍵盤戰士？

你就係個麥記經理？

屌左啦
個經理話阻唔到人喎